怎樣可以防止兔子領養者把兔子來餵蛇？

大多數養蛇🐍的人會餵生老鼠🐁給蛇吃，但亦有很多人餵兔仔🐇給蛇吃，因為夠大隻夠刺激。怎樣可以防止呢D人走去兔協/愛護動物協會領養兔仔🐰，原來其實去餵給蛇吃？

你去食左條蛇先

收皮啦屌臭你老母，蛇食兔就唔得，你日日食海鮮就開心share?

物競天擇

你賣老鼠咪得囉